覺唔覺領事館單野好似歷史書上面嘅戰爭導火線

強国唔撚好縮

驅逐領事好少事
驅逐大使先算

前兩年美帝俄佬互驅外交館，但之后都無事

打錯字應該官